寧要核子 不要褲子 暗示d咩？

讀核子連褲都冇得著

#城大核子

有核子武器就唔再需要褲子，可以全世界周圍強姦人

即係性暗示囉，條條女都不要褲子，等緊我地核子仔

仲有北韓 internship

不要核子 沒了命子

Ching做乜又抽我地核子水

唔好唔要我